0210 稅務大樓外告士打道要人

快

推

push

幫推

好多人

p

西行線都佔領緊啦

Push

快！

要人

現場朋友要幫助

幫手推

幫手啊

頂撚住

人啊

幫